有冇人真係好中意倉鼠？

成日發牛豆嘅熊仔鼠

成粒雪米糍

好肥呀

自從小學養嘅倉鼠死左之後就唔夠再養

訓到變左一餅野

有隻就快兩歲半嘅倉鼠 變咗廢老都仲係咁得意

好羨慕呀

可以一野練死

你碌野細都摙都冇得摙呀

快啲養返隻啦

好想擁有但又唔想失去

一胎幾多隻

熊仔鼠真係冇得輸

熊仔平址壽命幾耐? 養左一隻差唔多9個月

2年差唔多